有冇人一戴耳機就會頭痛

戴超過15分鐘就會唔舒服
過咗30分鐘就會頭痛
無論戴咩耳機款都係咁

就算唔播音樂
就咁戴一個冇聲嘅耳機都會好唔舒服

搭巴士想聽下歌都唔得

有冇人都係咁

唔戴耳機聽到班藍絲廢老係巴士開住個擴音器我仲頭痛

唔啱size?

妳係咪戴 入耳式 ?

咩式都試過 都係痛

耳塞應該冇咩可能會痛wo純粹貼住隻耳冇入耳道

好似一戴住個耳機 聽唔到周圍環境聲 突然變到好靜咁 就覺得好頭痛